荃灣/葵芳有冇咩中醫幾好?

小弟自從返咗工之後, 因為要捱更抵夜
個人成日都好攰同埋冇乜精神
頭髮都少左

想睇下中醫長期調理下, 想問下有冇咩推介
最好就係荃灣葵芳, 其他地區都OK

同埋唔知係咪個人太緊張
依家把聲成日都冇乜氣冇乜力, 講幾句就聲沙
懷疑係訓覺個陣有胃酸倒流整到個喉嚨
所以想睇下中醫

葵廣好似係咪1樓？芝士麵隔離有間聽啲朋友講話幾好
不過好似要排好耐

有冇話姓咩?
我想GOOGLE SEARCH下先去,
葵廣1樓有好多間

姓咩真係唔知喎 就係正芝士麵隔離嗰間

好似西醫黎

葵廣地下 中銀隔離嗰間都幾出名 多人排

仲有冇其他可以參考下?

唔係荃灣同葵芳
和宜合道有間幾好
好似叫和宜中醫

大窩口大廈街 倪政國中醫師

張家怡中醫

呢間個醫師睇症時幾認真唔會hea 9你
我睇過一次
好唔好就唔知因為我係小病

近石蔭個邊?

搵中醫你不如搵巫醫性交生髮啦

係呀

遲興毅？利申個個睇佢都話你包皮長 扮神醫

我俾佢開個張藥方相熟朋友睇，佢話佢開既藥好保守似拖症

葵廣地下姓張嘅伯伯幾好
好似同葵廣一樓係兩父子黎

咁黎生就甩頭髮
打少啲飛機啦

張家怡中醫診所
我幫襯左佢兩年都唔錯
起碼真係調理到身體